
                      Creo que entendi la trama fundamental de la pelicula y el mesaje que quiere dar sobre el ego y la mujer en especial. Me parece un intento del director de hacer una pelicula "antologica", un "clasico de todos los tiempos" y en esta era de "lo raro es cool" mas aun, pero NO lo consiguio. El cine tiene que llegar a todos y hacernos pensar. A veces lo simple dice mucho mas Aronofsky.
        
            